可能係最重要的一個白宮聯署

係白宮睇住聯署網站其實係一個廿幾歲既女仔，今次呢個聯署正被高度重視，可能係我地簽過最重要既一份，請大家一定要推爆佢

向美國宣告中共係恐怖組織

Call for Official Recognition of the Chinese Communist Party as a Terrorist Organization

仲差6萬幾人

唔好意思，借一借位～

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

Ok 簽左未呀

Lm

簽左！吹水死全家

點解正被注視

信你，加油手足！

信我，簽左未？

加油！繼續推！！

我都好奇點解會知
btw簽咗

寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

817.818

簽左

721元朗恐襲
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

818 維園見
五大訴求，缺一不可。

因果由國 容港治己
黃台之瓜 何堪再摘
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

818 2點 維園見
大家一定要出！

遲d你就會知 信住我先🙏🙏

推

我唔想活係極權監視之下呀Hi

已簽，幫推

多謝，推爆佢

屌我都唔想呀

pishhhhh

快d到10萬有戲睇呀

繼續推 仲差5萬幾

我竟然喺twitter殘體post發現呢個聯署，再上嚟連登搵

中國入面好多人都簽緊

簽咗啦！快啲推！

無乜人推

一齊推！

點推上熱門

邊個唔知

美國好多人唔知

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

簽左！一齊推！

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

Pishhhhhh

多謝推，我覺得最好集中5大訴求，有左雙普選其他就無問題！

That hurt but true

Sir this way!!

721

Push

818

一齊推

簽咗
推

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出

Tui

Push tgt!!

熱門好多無用post

仲係差5.5萬....

唔通大家唔認同？

借位 幫手睇睇唔該 聽日口號！標語！訴求要比全世界聽到！
不論勇唔勇 訴求最重要！
818明天見

（818討論）經過多日外國輿論戰 聽日係endgame大舞台

未夠

簽左。希望有效

簽咗

但白宮只需要回應，但唔一定要同意我地嘅要求，如果白宮回應話唔覺得中共係恐怖組織，咁我地咪捉蟲？

維園見

TUI!!!!!!

用trump的the art of deal，要先高開價，我地一定會贏

維園見！

Tui bao!!

一定會有效

呢個唔推爆真係唔得

支那再教育營黑幕

signed
----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆

但都係無乜人理

所以我地完全有理有據去簽

Thanks bro! 我地一定會睇到果日

大家記住要confirm個email先完成㗎

推爆佢

Yes!!!

This is the real hope of us.

簽了

多謝，聽日見！

5萬都未有

簽左

tsim jor, tui

推推

出發前再Push!!!

有樣野想提議機場文宣嘅手足

之前有旅客話知我地有幾慘

問點先幫到我地

其實我地可以叫佢幫手簽白宮聯署同呼籲身邊人簽

又可以叫佢地幫我地聯署要求啲外國名人 女權份子 人權監察者關注我地啲被捕手足，為我地聲援

做假？被攻擊！？

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

已簽 幫推

花一分鐘